有冇人覺得跟風玩牧童笛果d人好on9

乜撚野潮吹大師真係好on9
點解會有人覺得好笑?